邊個牌子嘅風扇産量上升會令GDP下降？

Dyson風扇
因為佢係失業風扇

連登仔全部零零後唔識經濟笑唔出

零零後偷偷留下負皮

90後堂堂正正留下負皮

又係你

無業會比較好